男友：你同林鄭有咩分別？

話說我呢兩個月織緊嘢
可能因為無乜天份
所以成日織錯
錯咗就要拆咗重新嚟過
今日全日都陷入咗個織完又拆
拆完又織嘅淪迥

於是我崩潰咗
我就喊住打俾我男朋友
佢就答我以下嘅說話：

「咁不嬲織嘢都係咁。
咁你想織到完全冇錯嘅話，
就要喺錯嘅地方返轉頭重新嚟過，
咁好正常嘅。
唔係淨係你先要經歷呢啲情況㗎係咪先？
咁你又唔使咁誇張要喊，
又要話唔織又要話想燒咗佢。
咁係咪所有嘢處理唔到嘅時候就要令嗰樣嘢消失先？
咁你同林鄭有咩分別？」

真人真事 有錄音檔喺手
有無男朋友可以衰得過我呢個
我聽完喊得仲勁咗

同我一齊

感情問題

樓豬係淋病

求錄音檔

分手

你點會同林奠冇分別呢
人地賣港都唔喊，你織個野都可以喊
你垃圾過人地好多

佢講得有道理 但例子太誇張 林奠呢d大魔頭普通人點比

點夠你垃圾 幾千萬都可以唔見

又要話唔織又要話想燒咗佢。

以為我得果啲咩？

跟我! 唔好同佢係埋一齊, 我會比到"*++幸福~<3你

兩個都痴線

你問返佢 咁你同林兆波有咩分別

分手跟我，我戴你織頸巾出街

竟然用林鄭黎侮辱人

你男朋友無錯喎織嘢就係咁，唔想拆咪織個下小心d。

幾大呀係，織下嘢都喊

分手啦
唔想見到第二個林兆波

戇鳩，某d野要處理得好就係要佢消失
包括犯罪，病毒，戰爭

九唔搭八

情問一手啦